{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow, ja armastan taga ajada stringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Olen noorena tihti kollane."},{"text":"Inimesed toidavad mind leivaga."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen lojaalne kaaslane."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning ei unusta kunagi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on v√§ga pikk nina, mida nimetatakse pakiruumiks."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib sinu tegemisi kopeerida."},{"text":"Olen kaetud karusnahaga."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud aitavad mul peitu pugeda."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Elan Aafrikas ja Indias."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen ja sisin, aga mul ei ole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"M√µned meist munevad."},{"text":"S√∂√∂n hiiri ja teisi v√§ikeloomi."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja ma n√§en v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale indiviidile."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen taimetoitlane, kes karjatab rohul."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Elan tares, kus on palju s√µpru."},{"text":"Aitan lilledel kasvada."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja roomab maas. Ma tulen vahel sisse, kui sajab vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma suudan t√µsta asju endast palju raskemalt."},{"text":"Elan kolooniates."},{"text":"V√µib-olla leiad mind piknikult."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis keerutan kookonit ja l√µpuks lendan v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."},{"text":"Minu tiivad on v√§ga ilusad."},{"text":"Ô∏è Teen l√§bi suure muutuse."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mul on h√ºppamiseks pikad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen suvel muusikat."},{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Ma v√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen mardikas, kes on mustade laikudega punane. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rvid on nagu stop ja go tuled"},{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"M√µned arvavad, et ma toon hea √µnne."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma h√µ√µguva p√µhjaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen nagu v√§ike t√§ht."},{"text":"Mul on sisseehitatud valgus."},{"text":"Sa n√§ed mind ainult √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga, kuid ma ei ole putukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurep√§rane kuduja."},{"text":"Ô∏è Mind leidub tihti tumedates nurkades."},{"text":"Ma ei ole tehniliselt putukas."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen maskeeringu meister, n√§eb v√§lja t√§pselt nagu oksake v√µi leht. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√º√ºan sulanduda loodusesse."},{"text":"Olen v√§ga pikk ja peenike."},{"text":"Vaata t√§helepanelikult, sa ei pruugi mind n√§ha!"}],"options":[{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen roheline ja pikk ning tuntud oma palvelaadse hoiaku poolest. Olen kiskja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tundub, et olen pidevas palves."},{"text":"Mulle meeldib end taimedesse peita."},{"text":"Teised putukad on minu s√∂√∂k."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen v√§ike putukas, mis v√µib p√µhjustada s√ºgelevaid hammustusi. Armastan verd juua ja √∂√∂sel ringi lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua erilist sorti mahla."},{"text":"Ma teen sumisevat h√§√§lt, kui lendan."},{"text":"Minu hammustus v√µib olla v√§ga t√º√ºtu."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}